［心理輔導］STUCK IN REVERSE....

返到屋企已經好想訓教
上床就訓唔著。。。
(應該係張床問題)

我已經對未來兩年之後嘅事無打算
對自己人生絕望
只會有短線目標。。年尾去旅行 暫時工作
我唔想咁樣落去 但係我可以點？我諗唔到 完全真空
讀書？ 我唔知自己想讀乜

條街太多太多人。。 好壓抑
唔想再同其他人爭
已經可以做到想喊就喊嘅情緒

如果有機會 我會選擇快樂地離開
💊🌿💀👻👽

溝條女,有愛情會開心好多
利申:A0

。。。